我宣佈每晚十點全民嗌口號正式回歸

零成本既抗爭，有乜理由唔繼續做？
將抗爭帶入生活 將抗爭日常化
無時無刻提醒大家革命尚未完結，手足們仍需努力

無論你係屋企扑緊野 定係街邊篤緊魚蛋
每晚十點準時嗌口號！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

推

鳩叫回歸

-----------------
香港獨立，唯一出路

十點

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

btw點解咁快有負皮

我呢面冇停過

推推

光復曱甴
時代垃圾

光復香港，時代革命

推呀！！！！！！

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

推呀

先由自己做起

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig: